NBA以及球鞋公司突然都害怕出聲了，因為出聲的代價很昂貴。

另一位網友BBQ_HaX0r也針對柯瑞的回應批評道：「他們能夠對議題發聲是因為他們有著言論自由。但現在的問題並不是對中國、香港有沒有足夠的知識，而是在於言論自由，以及在面對不公義的事情不為五斗米折腰地發聲是否值得。我不期待他們理解中國與香港的政治，但他們可以支持彼此說出自己的想法。畢竟他們過往都對許多議題發聲，他們現在卻突然閉嘴了，原因是他們『不太瞭解』，這根本就只是在逃避。NBA以及球鞋公司通常都支持進步議題，因為這很簡單，而且對他們的生意有幫助。但突然他們都害怕出聲了，因為出聲的代價很昂貴。這讓他們看起來對過往以及未來議題的發聲相當不真誠，因為在很簡單的時候他們說話，當事情變得困難時他們就閉嘴了。」

幫手upvote

快啲follow

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

幫手pushpush

NBA係一大戰線

籃球活動：1025-26#StandWithMorey榮光盃

NBA事件中共想淡化 唔好比佢停 要文宣叫鬼佬罷買中貨

估唔到支那呢隻慢性毒藥毒埋美國